議造業議會前線督尿係黃

個撚屌廢老主席日撚日打埋d飛機文讚中國屌香港人，作為員工都唔撚反抗，仲好意思話自己係黃？ 你班廢柴，野又做唔好，派果幾千蚊都搞咁耐 執7左佢啦個義工計劃仲撚on9，自己份內事都未做好就學人地大機構搞社會責任，搞到唔拖唔水，拎levy d錢黎養埋班廢人

一齊欣賞下廢老cic主席既文筆，如果想入黎cic做既請三思

主頁
關於議會
領導層
駒駒小事
《快樂窩》
全國人大通過訂立「港區國安法」，很多建築人都鬆了一口氣，香港有機會回復安寧了。

自從2014年佔中事件發生以來，外國勢力聯同香港反對派，變本加厲阻撓政府有效施政，散播反中亂港的言論思想，令社會黑白不分寸步難行，已經到了不能有效管治的地步，長此下去，又怎可以安居樂業呢？

大家都寄望「國安法」可以撥亂反正，讓香港再次成為一個和平、理性和安全的文明社會。只要社會回復秩序，香港很快便可以重拾昔日的光輝；各項土地、房屋、醫療、衞生等民生問題還是要處理的。

趁疫情稍為舒緩，與家人到新界跑了一圈唞唞氣，看到青山綠水，很多環境幽美的地方例如元朗、石崗、上水、天水圍等都被用作貨櫃場、回收場、貨倉、機械維修等棕地用途，似乎有點兒浪費。

建造業議會在兩年前為「土地供應專責小組」安排了一場大型諮詢會，聽取建造業界對土地供應的意見，大部分都支持開山填海發展新市鎮。「專責小組」其後建議在屯門西端發電廠附近的龍鼓灘填海提供220公頃的優質工業用地，完成後部分可以用來釋放棕地作更理想的用途，幫手解決住宅和社會設施缺地的問題。不知何解，建議到今天還沒有被落實，希望不會是已經被「攬炒」了！

重溫

片入面都係工程界之恥

入面c9/女人多, 點會反

利申:識人喺入面做底層staff